又核彈？太子站警察毁壞市民財物，又插贜嫁禍

轉自tweeter
HK police framed protestors on 31 Aug at Prince Edward Station.

00:09, broke the protester's mobile phone
00:25, put a mask to him which it did not belong to him
00: 37 tide up protester's hands, intentionally pressed a mask onto the palm of protestor

唔係咁都唔推呀嘛
影到清清楚楚喎
呢單應該係全世界都唔會接受得到下話
下午4:00係咪要俾佢睇一睇啊
睇吓佢係咪又話不完美可接受

推爆佢啦屌

屌你地得個講字！今晚準時7點半太子獻花！

今晚7點半呀幫手推!!!!!

推呀

7/9機場更新 求求大家

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

P牌仔推唔到
幫幫手

推到比記者睇

妨礙屍法公正

推

push

就係要呢啲啦

呢d case全部combine, 要求法庭唔好take it for granted that they are reliable witnesses